有無人知學校個啲讀完phd既monk係做乜撚野？

英文差不是問題
最少要令人明白佢講咩
佢可以講講下
Feel到佢想講普通話

人地問野
佢又9唔搭8
有無人話我知佢地係做monk撚野
Monk都唔識